[經典回帶](瓊姐版)+;![].我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲°°°×．﹏\

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×∥能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

GirL:

千嬅[嬅] 39碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串咀咀,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係琪同妍+芝

安琪[琪] 35碎 又令又索 唔夠嬅令 但索過嬅,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢,但被聰中出左,有個仔5歲(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係嬅同妍+芝

心妍[妍] 33碎 好可愛 Q過嬅好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,薄皮,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係嬅同琪+芝

鄧穎芝[芝] 30碎 又索又可愛 索到同琪有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,自資出碟,同妍一齊住,bt fd 係嬅同琪+妍

BoY:

克勤[勤] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,踢波好叻,畫畫都好叻,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係聰同立+霆

卓立[立] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢,但死左,以靈體方式同朋友們interact (啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係聰同勤+霆

繼聰[聰] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,中出左琪,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係勤同立+霆

偉霆 [霆] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,成日想埋堆但無人識他,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 勤,立+聰

其他:

曼娜姐 好好人 10000000個串咀咀,嬅屋企個工人

陳Sir 好好人,但gay,對勤有好感 班主任

人物會再加

( ) 係動作

[ ] 係心諗

心妍：邊個打黎？喂？
嬅：我呀 起身未 去唔去食早餐
心妍：好呀 等我叫醒穎芝先
穎芝：zzzzzzzzzzzz
心妍：起身啦我地去食早餐
穎芝：好眼訓啊……
心妍：起身呀八婆
穎芝：[妖....] 好啦好啦
心妍：比5分鐘你刷牙洗面換衫 快
另一邊
嬅：喂 起身啦我地去食早餐
琪：乜呀 今日係星期日喎
嬅：你訓醒未呀 今日係9月1號開學日呀
琪：死啦!!
嬅：快d啦!!
琪：去邊度食早餐好？
嬅：不如就m記啦
琪：好啊
ch 1完

勤：唉.....
聰：唔好唔開心啦 立永遠與我地同在
霆：係啊 我支持你地
勤：啊唔知乜水你又死出黎做乜啊？
聰：唔好咁啦
霆：對唔住
勤：你走唔走啊？
霆:..... (站著不動)
勤：唔走丫嘛 好
霆:..... (站著不動)
勤:(拿出禮物)
霆:(落慌而逃)
＝＝＝＝＝＝＝
m記
嬅：我要食d餐 你地呢？
琪：a餐丫
芝：b餐丫
妍：我都要b餐
嬅：1個d餐 1個b餐 2個a餐
女1：好呀 80蚊丫
嬅：（比錢）
女1：多謝
嬅：多謝
回座位
嬅：d野食啊
芝：八婆我要b餐啊 你買2個a餐做乜9？
嬅：下.....
芝：你係咪老到撞聾啊？我唔理啊呢餐我唔出錢
妍：算啦..你食我個b餐啦 我食a餐都[]K
芝：55
琪：我唔客氣啦

ch2完

十卜

點解男全部16歲

懶得改卦？

無改到月

想同琪做愛

小美
快啲改寫一篇係你同欣、芬、貞做女主啦

屌 欣=靚x100000000,串x100000000000

男主 雄 勁x1000000000000000有錢
但對ada唔好

仲有 晶 勁痴心X10000000000000

唐姨 好好人 10000000個串咀咀,欣屋企個工人

因為16歲囉